[分手雜貨店] 有關所有感情嘅奇難雜症

歡迎來嚟分享或放低你嘅感情煩惱
會盡量一一解答

推

我追緊一個女人 佢今日同個男仔出左街 我仲有冇機？

巴打，個女人係以咩身份同個男仔出街先? 你同佢去到咩關係咩程度?

幾錢Q

點先分辨到男朋友係唔重視我定性格獨立

I know that feel...
分左幾耐?

不如講一講你地依家個情況？

分左幾耐？
你地段故事係點架？
一齊度度佢

巴打，似乎你女朋友一直唔太了解你對呢段關係嘅期望，你希望嘅，係更深層次嘅交流同重視，但佢就未必意識到....見佢唔太想同你傾，係咪因爲過往一傾大家就會嗌交？佢會覺得你指責緊佢？如果係，佢嘅迴避可能都係一種自我保護

拖完手之後一睌wts問係咪有三個字未同佢講同佢係咩身份代表咩

我係仔 A0

咁似嘅同我

直接咩都唔覆, 我估打的佢有睇
不過好痛，講到復合機會不大
3年感情，一日之間突然改變，無第三者
只係講咗句: 你付出太多我每次都承受，我唔想咁自私
最後佢選擇唔拖住我離開
7日打咗好多野去同佢講好多野說服佢唔好諗諗
無block 我但係我都唔知佢有無睇到
人前佢係放低了 人後我唔知道

10月買咗份禮物想11月放俾佢
最後收到了 都唔知點俾佢
好痛 好想佢明白愛情係不談付出多少
但固執令

可tg分享 ？

女友同我講
我地感情淡左要分開
斷聯左成個月
我仲有冇方法救番呢段情
真心求教

可唔可以tg同你傾下，佢有上連登驚佢見到

同女友一齊1年, 分左手2個星期, 講分手前幾日突然玩失蹤, 唔覆wtsapp唔聽電話.

搵倒佢之後, 佢係電話講分手, 我唔心息一個星期後約出黎見面挽留. 當晚佢好冷静好淡然, 亦講明已經唔再愛, 無奈之下只好分手

巴打結局點